開心速遞（265）譚道德和他的弟子們

cr: KFCCoffee

故事線集數list

有冇人cap 左秀怡

吹簫

譚道德你都啱

吹蕭相

吹

譚校長飲酒唔係洗滌心靈咩

吹蕭

吹。。。

識吹蕭

Rebecca好cute

一陣俾鐡面陳誤會

開始了

聽倒吹簫突咗一突

吹⋯

TT 之前果幾條女叫咩名

成個佢老婆咁

吹簫啲相

但睇落林景程後生過tt

笑到爆

Cls劇情

德哥哥有危險

AV劇情

思想要出軌啦

輝輝應該講緊小蓮

出事喇

明明係舞村耐富子

阿叔都驚

笑死我啦

入班房吹簫

孤男寡女入班房

八點檔出得吹簫。

舞川內富子拍av情節

rebecca講到好似溝緊譚道德咁

3p好啲？

好想嘔

佢條簫不保

AV

口裡說不 淫德

岩岩送水輝講個個長期壓抑既朋友係邊個

molamola

支蕭咁粗??

好淫

Rebecca啲樣同語氣又真係好難唔令人誤會

Rebecca原來37

於禮不合但跟人入房

天啊

AV情節

Rebecca 做得入型入格

rebecca仲係處啊

將林秀怡配俾george有冇得諗，tt同3e做中介

死啦

林景程同林秀怡好襯

譚道德 會唔會出軌
臨老入花槽

虛歲姐

寫真

今集邊個編劇，一定食咗藥

於禮不合你又閂門？

相睇用呢啲相

FF

今集咁多玩野位
sex edu
明詩
梁小冰

段ff

ff

譚道德d ff

Rebecca好好戲

好撚嘔心

屌真係好撚柒

見工咁

林景程好正

Cls

唔洗VR 德哥哥都FF到

人地話同你似

唔係你呀道德
你自己身有屎就身有屎啦

德哥哥都有淫根

痴q咗線

yell~ 譚校長哦～～

又FF
譚校長都好多淫根

你仲睇一次

cls

道德守唔住啦

譚道德眼中嘅rebecca

校長D表情正到

又好笑又想嘔

d音樂

救命啊

一般端莊 一般可愛

譚道德你都要上道德訓練營啦

校長

應該係編劇壓抑左好耐....先寫到咁

咪係
成班on9中意睇老女人

我想嘔啊

好淫呀

開始唔道德了

正呀

德哥哥都食得幾偏

唔好亂配

今集笑到噴飯屌你

如果依家有得屌
道德實屌

一模一樣

屌真係好似

一樣look

有無人睇到rebacca d pov畫面唔想直視

一樣樣笑死

真係一樣樣

真容儀出現

好似

一樣

一樣樣

熄撚左好耐啦

容儀嚟埋

唔係容儀嚟

屌 唔識分

可愛

入房打個飛機先啦

真係好似樣

頂住呀

德哥哥會唔會忍唔住 同容儀喺學校

譚道德啲淫根

不過真係好男人

有路咁

林 88年 tt 84年

要獻出譚道德第一次？咁Bonnie係邊個㗎？

笑死

有幾痴線先諗得出今集

好柒呀

譚道德呢個角色愈玩愈大

真係後生版容儀黎

Rebecca 又要同啲姊妹講經啦

好難想像佢後生似Rebecca

今集笑死

CLS

分唔到

爆衫

CLS 笑死

德哥哥同柒根上次一樣

熊樹根事件重現

爆鈕

譚道德=翻版根叔

非禮勿視

佢遲啲會唔會撈亂佢地兩個㗎

彈紐

一撚樣呀痴線

其實係咪講緊安心

斬碌鳩落嚟

自宮

道德

明明有丕念

爆衫都出得街

引刀成一快

爆鈕都出埋

道德噴口水

一刀切

切J

好痴線

啲老人家成日覺得自己好吸引

剪淫根

唔知譚道德會唔會有夢遺

淫照

斬淫照

咁嘅歲數玩咁大

打rebecca

景程BB

引刀一快

淫照？

淫根

真係想佢哋多啲機會
佢哋好有喜感,應該適合呢套戲

偷唔到雞蝕把米

痴撚線劇情

講經啦

講一句誤會有幾難啊 on99

容儀竟然咁冇禮貌

HARWRAD UNIVERSITY

痴線劇情

等睇反杯

爆衫痴撚線

葉碧嘉有無咁大阿爆鈕？

比兩公婆誤會

痴撚線

容儀唔聽人講就講哂比全世界知

著哂衫都淫照

咁都反cup到???

共進午餐

共晉呀，字幕打錯

德哥哥

鐵面陳

小娟

邀你老母共進餐

叫佢做葉碧嘉同事

Rebecca 有多左d 稱號

不知廉恥

德哥哥助攻

調教rebecca

反cup

安心 咩

調教

多啲見面

屌

調教好你

反而咁樣得米

教返好似AV劇情

Rebecca恨到啦

on撚鳩

咁咪又多咗相處機會囉

身教

道德2.0

反助攻

那些年？

我願意

屌你表白嚟

小娟身教

cls咁都反cup到

咁樣反cup

多接近又點
個印象係壞印象
都唔會鍾意你啦

想嘔

鐵re線

屌 笑撚死

Av 劇情

鐵面陳要調教Rebecca

調教我

鐵面陳身教

今集編劇係咪成日睇av

老鼠安

Rebecca真係做到入型入格

屌 笑死

8點鐘出到依D嫁咩？？？？

編劇

原來係 林84 tt88年

調教佢

嘩屌！
快點強姦我呀！

笑到呢

得米啦

除衫身教啦

TT

兒童不宜啊喂

好挑逗

又反cup

on9

rebecca講得好淫

TT都要賣廣告

淫賤

30秒反cup

tt

點解呢集可以擺係八點檔

「調教」我啦

痴線

完美演繹癡女

8點鐘劇情竟然可以咁淫賤

cls 咁都反cup到

呢集突然咁撚高質

av劇情

av情節

好淫賤

今集走av風

仲要係老餅

今集會唔會畀人投訴

痴線到

CLS劇情

TT真係好靚仔呀

嚟調教我啦

Tvb唯一高質節目

CLS 好撚正啊今集

d劇情反嚟反去好難估呀

AV 徐樂思

rebecca真係好cls

今集真係好淫

我個表弟全程掩住對眼
係咁咦~~~~~~
我好擔心佢日後對女仔有陰影

要垃圾清好過

真係cls
青山走犯

徐樂思

鐵re居然係咁樣開始

Rebecca：快啲調教我啦

今集真係世風日下 道德淪亡呀

Terry型到

前幾日悶咗幾集 今集終於好睇啲

要求林秀怡加入劇組

愈來愈痴線

Cls 點諗得出呢啲劇情

john入大房？

terry竟然咁幫阿john

不了

似咩

阿john加入大房

Terry 同john

就嚟要改名做Avb

希望唔好啦咁好笑

聽日 個集咁型

Terry. 係知道佢哋單嘢

Terry John 超新鮮

調教Rebecca

二房慘了

呀john出返黎

借John打Jenny

不道德自修室
無敵鬼妹打怪獸
仲有冇

淫賤嘅女人

一開始影相話窄嘛

個個係謎語黎

我清

我想Terry變翻蠢

即刻更新

好多角色都開始開新線同有變化
好有驚喜

淫到

Jenny 既把柄

講我願意講到好似鐵面陳向佢求婚咁

以後愛回家要落家長指引

TT真係好靚仔

tc 線

仲有吹蕭

林秀怡唔好只係客串 拍多啲啦
反正呢套劇女演員唔係多 又有演技

一向覺得佢正

長期壓抑 少少誘惑刺激一發不可收拾
蓮輝線源自一次大小姐唔記得帶遮

霸氣Terry

支持梁小冰客串做tt 00老母

最重要係做到cls戲
啱哂愛回家

之前唔知邊套8點劇咪有佢

下次av 情節，塞鉅記蛋捲

大家覺得rebecca同jenny邊個淫啲?
rebecca
jenny

佢都幾有潛力拍喜劇

佢而家做戲都好好

出埋對白可能有機

呢集真係勁高質！支持，超好笑，愛回家主人太係要呢啲

Terry 好型

岩岩講果啲對白都好CLS

林秀怡+林景程唔該

成日覺得之後TT會同3E一齊

仲要揾袁詠儀做00 auntie

max?

朱展 梁小冰
林景程 TT 凌凌

完美家族

兩房實力懸殊,如果二房再冇勁人加盟,根本冇得同Terry鬥,三房又未崛起

仲有啜

要爭下先好

但講小蓮語氣應該唔係咁掛

譚道德變左爆笑保證

譚道德啲on9設定原本只係拎嚟推bonnie同安仔嘅感情線
而家譚道德出場多過Bonnie

如果梁小冰真係00老母就好啦,做導火新聞線時演技好正,好有霸氣

水野秀怡

好想知可以點寫鐵面陳真心愛上Rebecca

今晚係陳可兒？

AV 樂思早有前科
凌凌要同大家姐砌通宵
而家有Rebecca 吹蕭 要鐵面陳調教

朱大哥

大家想邊個做？

真定假啊 jenny喺淫呢方面竟然會輸俾rebecca

林可以做大哥

應該成班編劇都滿腦子淫根

Rebecca 口淫
Jenny 身淫

瘦咗即刻變靚

TT已經有第四條女

jenny只係對外語有慾望
rebecca係淫到骨子底

即刻想投訴

等ma姐做四

編劇都有意鋪設嘅
一就連上送水輝 大小姐 飛立
二就連上鐵面陳 Rebecca
之後就寫埋SO 苦主大聯盟

Rebecca快啲生米煮成熟飯啦

咁德哥哥真係好戲 啲表情反應無得輸
我愛德哥哥

波比

林景程

個反應

咁又係 當初rebecca連kai叔同曹總都啱

應該似輝蓮咁 發覺淫賤rebecca為左佢乜都得

TT同佢好過3E啦

覺得林景程可以行馬明既戲路

支持

輝輝都唔係因為咁鍾意小蓮

今集好痴線
我覺最近好似多左譚道德咁 仲要搭住cls劇情
劇組係咪真係有意棒佢拎男配角

同埋今集輝輝講嘅應該係輝輝以前啲客

係都唔錯
舊年有大小姐
今年有譚道德

德哥哥絕對值得攞獎

德哥哥應該因爲全裸上live個集而紅左 之後多左好多戲份
仲記得怒髮衝冠個gif

以為係陳可兒添 對徐樂思改觀

今年其他劇都未有邊啲好突出

徐樂思終於百屌成材

入劇組啦！期待朱氏四大猛男

全力支持

呢集真係cls
cls到我平時冇睇開 開心速遞既大佬都up得出譚道德個名
仲叫我搵返呢集比佢睇

J死人咩啲基因

感覺編劇們可能成日傾鹹濕野

唔單止德哥哥
其實rebecca 都真係演得好好
個演員真係要無下限先得

康華做張慧儀，林秀怡做明詩，仲有冇

唔知個替身係邊個嚟呢

劉丹做曹永廉

德哥哥回帶

Rebecca做得太好
搞到好姣，有啲反感

第一張好似講DLLMH

德哥哥 rebecca同廢青安
我覺得佢地係最好笑

舞川內富子你都唔識

威龍潘金蓮係肥婆定rebecca唔係好記得

唔會啦
大小姐要兩年既經歷先可以攞到
仲要大小姐出好多 好多戲份

Anita呀

anita@尋寶圖

愛回家 Universe

德哥哥個角色一開頭係不斷比人鬧道德撚
而家已經崩壞咗變咗搞笑角色

舞川係Rebecca
長崎舞淺靜係阿清

再前啲道德訓練營都紅

依家五月啫，仲有大半年
睇編劇有冇心推佢上去
難得有新角色反應咁好

00真係出於污泥而不染，佢二哥咁playboy自己就唔會周圍溝女

上上年大小姐既時候 劇組都有心推大小姐攞架
當時大小姐出好多 個時個個都諗個勢實比大小姐
點知都係冇

因為00已經搵到佢嘅另一半

道德訓練營嗰時都好正經
裸體事件後人設先徹底崩壞
變成cls程度無下限

rebecca係威龍貂蟬阿嬋啊

得Terry追佢

咁仲好真心幾中意睇佢
多啲同鐵面陳既劇情就好 應該幾搞笑
兩個正經到一個點既人崩壞

講到tt咁好仔 會比人覺得實配心如
而家比d黑材料 等同其他仔拉返level
到時編劇點寫都易d啦

如果咁拍真係太正

老實講上上年大小姐真係大熱門嚟 要造馬都無計
上年唔多唔少都因為上上年咁多人反先肯俾大小姐

tt覺得心如on9架喎

雖然 我覺得心如呢d女真係唔仲恨
但係佢話曬都係女主個妹 點都係長註既
所以點都要比d劇情佢 比人追下佢咁

梁小冰好是非唔係咁想佢入黎

都係做下故事姐
唔一定有結果既
可能最後係心如配阿孝

出咗去溝仔

之前凌凌暪住安仔搵氹仔
其實都有啲playboy 基因

第三張鐵面陳個樣好似抑壓唔住咁樣

毫無顧忌同好放嘅演出，令我好尊敬Rebecca

當然話推譚道德都係言之尚早 或 比起推大小姐更難
不過我覺得如果有得提名或甚至入到五圍
都叫超額完成左 當嬴左

KC + Terry 賣MPF & 延期年金廣告

我覺得似講你屌我唔到

齋睇相 覺得TT好似…同明詩襯過同3e

依家3e覺得TT標準低 之後實會知道佢d黑材料 份人咁花弗 以3e正義L嘅性格 編劇應該好難寫返掛？

群姐開左ig

條橋肯定係TT鍾意咗心如就變番好仔...
其實鍾意TT做player食明詩多啲

佢個心唔係歐陽波比咩咩

me2TC好似幾好 求明詩長駐
但佢追3e係帶著黑歷史 3e點會接受到佢曾經一個月一個以上女朋友咁player呢

official 串錯咗

開心速遞英文唔係happy courier

張相
P圖過度喇

同埋開心速遞英文唔係lo and behold咩
呢個堅定流架
利申：鍾意伊莎貝拉群 真係想佢開個真ig

大小姐有follow

dllm我睇youtube highligt都笑到斷氣
聽明先睇返全集

我白滑嘅身驅，漫妙嘅身體，等緊嫁

冇睇幾集，呢條女邊個黎？

墮妮娜

明詩配林作

00究竟中意男定女

明思同心如爭tt有冇得諗

都ok嘅,起碼TT唔使格硬變番好仔先啦

Rebecca宜個角色真係好有喜感, 做得好好

關詠群

話時話 點解無人CAP呢張
道德FF容儀年輕圖

明明就係Rebecca 嚟嘅

譚道德一開頭見到鐵面陳講男女授受不親，心諗：「呢條友比我更有道德，將我比下去。」

返去點同個仔解釋媽媽話「我係好不知廉恥, 好淫賤嘅女人」

好彩水水唔係讀道德重整會小學，唔係嘅話「性騷擾」阿龔嗰集會畀鐵面陳調校

越睇越似

徐樂思同可兒一定好好朋友

每次有譚道德都好好笑

樂思 aka 7樓潘金蓮
其實出得街嘅都已經咁樣,
咁編劇閂埋門撈橋嗰陣咪仲大尺度?

明明jenny勁淫係咪冇人記得之前有集john扮不舉，jenny cosplay性治療師色誘佢

一開始仲以為叮噹馬頭,
點知rebecca大比數拋離.
雖然rebecca係淫,
但都有少少戥Jenny唔抵,
明明一講淫婦大家都有共識係講緊佢

群伊貝好好笑

00只係鍾意安仔

中意女仔 港女安

TT 做得player，冧女手段都有返咁上下，而且暫時黎睇只係風流但唔下流，除左花弗呢樣，其他人設唔差，聰明、孝順、有理想（雖然冇膽去實現），咁嘅人會將冰山劈開唔係冇可能。

568集孝國單嘢爆咗之後 3e都唔會睬George啦 點做中介 利申: 孝國

jenny 近排少咗戲份，希望今個星期可以急起直追

Jenny好似係真嘅性治療師

星期四五都係Jenny
二房真係成也Jenny 敗也Jenny

點解咁快upload咗575集

未播就流出
似有工作人員搞錯

第一次見咁劇透法

一爆就連今晚阿John嘅劇情都爆埋

無所謂啦個b都唔係姓龍嘅

條片無咗

我寧願睇佢集集唔同女
(順便發掘下有咩新女角色可以加入愛回家
而家好似男角搶眼過女角)

愛回家捧唔起女角
鄺潔楹都係拍其他節目先彈起

Isabella

起初都支持 3T 線
但係知道 TT 係 player 之後
就覺得同心如唔襯
想睇 TT 玩唔同女多啲

之前有巴打提議過TT同Jenny
冇咗芽莊 換上TT 都諗得過

支持player線

全TVB適齡女星輪流客串

冇衝突喎...其實TT玩埋心如都得㗎

點都玩到心如沉船先 等佢明白孝國感受

沉唔沉船好難講喎,你知啦...心如都幾大可能最後又係冇咩感覺...

陳師奶
rebecca
美麗
大小姐

捧起哂喇

rebecca都唔算捧起, 美麗同陳師奶都只一時之興, 只有大小姐才是真的算"捧起"

論女新人jenny算係捧起同做得好
起碼啲人認得係細龍太

陳可兒

誰是我的明君？

Terry依家好醒架啦

試毒

二太病咗?

三太討好terry

三太刷terry鞋

屌你又大灣區

又綠

誇世代集團

誇世代

又爭餐死

又大灣區

icy

佢自己都冇諗過會有呢一日

係咪有歐陽波比

結婚

Jenny 都綠,有新暗示?

鄧卓

搞結婚啲嘢

max比人無視好慘

好綠

調轉哂位坐了

久違嘅我清

terry叫kc考中國牌

進修中國法

黎面條腿

其實中國有咩法律

支那法咪就係刁總法囉屌你老母

綠色係咪已經變咗max同jenny嘅專用色

波士

維尼法

清b

John會做內鬼

阿清

Terry Anita Ching 3p

清呀

仲sell大灣區

Terry Anita

anita比terry屌得多醒咗

tenny係唔係打算將公司入面最奸最淫既人全部收入陣營

幾分鐘提幾百次大灣區

Terry唔係冼KC下話
個樣好有陰毛

點解成日都初戀cafe做公司嘢

利是送禮法
即係識做人同識人

想同我咩呀

精上腦

咩啊

jenny竟然咁主動

John KC唔係不和咩，爭沈佳宜

刁生？
習？

刁總

又一定係主動約你啦

max真係冇鬼用,掛住扑野

不愛江山愛肥Jen

刁生

肥婆會咁約

佢同邊個結婚?

习

jacky

Jenny眼妝咩事

Jacky

淫Jen = Kardashian

Anite真係醒好多
Terry竟然忍住無炒垃圾清

屌睇錯 自膠

5分鐘

海南妹

海南雞啊海南雞

支那話

乜撚野枚

乜撚野嚟
好柒

乜嘢海南枚

希望john忍到唔再玩返Jenny

咁都出到書

同送水輝分咗手

點解jenny順眼咗

冇分

大房強勢

麥當奴媒d frd

Jacky 太屈機

巧巧寫屎

kc

扮傻

KC淆底

大小姐又鬧人白內障

KC遲早比TERRY踢走

細佬而家好醒架

好假

扯猫尾

呃到Terry??

以前一定得
依家

Terry 睇穿佢

而家大房入面最廢嘅就係kc

海南枚....
海南雞呀海南雞

睇唔慣呢個大小姐

大話穿咗喇

cctv

check cctv

玩出禍

Terry真係好醒

無哂以前嘅霸氣

以為terry已經傾成左

Terry 屌打KC + 大小姐

兩個蠢咗好多

突然太老實

max 成個廢物咁
個腦掛住
事業又被Terry 踩住
屋企 大龍生又唔信佢，老婆 又被帽佢帶
佢知唔知自己遲早冇定企仲唔生性d

講真實時間

Terry 幾時變返傻仔呀⋯⋯

串撚到

都唔係潑既
倒

仲多錢過你老細

咁都畀佢過到骨

依個角度又幾靚仔喎

你兩個d戲屎到

你咁明顯隱瞞
係人都知咩事

腳

踢爆

茵b

anita腿

唔阻你了

terry 扮哂野

anita條裙短到

嚇到腳軟

腳軟

anita

驚到腳軟

而家kc同大小姐仲蠢過terry

你唔係呃到佢
係佢唔踢爆你啫

Terry食埋Anita 同垃圾晴
咁撚識食

Terry其實望到

Anita對腳真係痴撚線

KC怕咗terry
明明以前好錫佢

Anita對淫腳

屌， 好葡萄

Terry而家係嘆茶定係嘆Anita

呢個唔係我哋識既大小姐

Terry 真係好型

Terry點解醒左咁多

why not both

依家龍力蓮喺公司嘅狀態係介乎大小姐同小蓮之間

ANITA條裙愈黎愈短

佢應該係日日係屋企數錢

偷佢利是就有份

Terry變聰明真係好睇咗

而家大小姐變蠢咗

Terry遲早用鷲哥金句

剩係叫佢行黎行去都扺

又做得幾好 個樣夠晒睇唔起人

一三五垃圾清，二四六日anita

上次強勢應該係滅蚊個集

好想睇番善良可愛嘅Terry

Terry可唔可以掂埋jacky
好撚憎佢

遲早聰明terry遲早變返蠢
龍小蓮變返大小姐

terry醒咗咁多 個角色開始冇咁好笑

Jen

蕭正楠

Jenny

Jenny特登講雞

jenny好正

Jenny做乜嘢

我一至日垃圾清都得㗎

個廣告牌大到

海南g

好撚想中出JENNY

有冇jenny gif

max 又係綠色

海南雞 Jenny

帶Max去猜咪得

on9 jenny

激到跳槽

Max 好綠

帽都幫人帶咗幾頂

叫你學玫就推三推四

jenny 依隻正宗海南雞

see

做spa

佢可能以後都著綠色

Jenny真人應該都幾淫

Helen

抵死啦John

爆肚

Jenny好膠

Sit！ come back！

成個接龍已經冇人會驚jenny

當阿john死

john

餐牌多數電影名

阿莊即走

Rebecca in人

你呢個職級
要大龍生計

上晝Anita 晏晝垃圾清

原來人事部有員工

又係請屬雞嘅男同事

講到好似hr原本有好多人咁

想睇Recebba壓人價

點解Helen可以咁淡定

乜HR仲有其他人？

Helen 又想撩人做愛

Rebecca真係做d寂寞中女hr做得入形入格

John係咪好撚後悔
抵死
用條撚諗野

rebecca會in啲咩人翻來

Helen同john一齊返啦

公事可以幫你
私事不了

跪低

又係唔走

屌又猜

John你咪諗多Helen當你普通同事咋

咁醒神? 會唔會下晝冇精神

一定唔會係後生靚女

佢為咗helen留低

FLAG

大小姐件豹紋外套似jenny著多啲

九成反cup招左阿莊

偷過食
不了

Jenny 叫海南g 好好笑

helen真係好好

究竟有無真浪子回頭嘅男人
John變正氣咗我又好似無咁憎佢

得你玩得好開心啫

幾球

即係rebe爆啦

John諗多左啦

人事部吹晒啲風出嚟
Rebecca

一定係葉碧嘉爆

又為helen

Helen唔會鍾意番你架啦
走啦John

我清本身都係人事部員工

一齊你老母臭閪

拍片

玩咁大

當佢哋小丑

呢個枚真係好膠

Metube見

嘩 咁仆街
堂堂大律師

咩驚嚟

個經理好似好熟口面咁嘅

海南g啊海南g

同中國人做生意

Terry嘅局?

John

Terpe好慘

都唔係好膠姐

Terry 啲氣勢

同之前求子舞有得揮

Terry 型到

羞恥play

我係接龍未來嘅繼承人

Terry

好撚型

Terry醒左真係唔太有趣

非常sorry

傳左出去轉工都難

好撚霸氣

terry真係好霸氣

一力承擔

Terry型撚到

Terry好型

有後著

力王

龍力王好波

Terry好型呀

習大大咩一力承擔

有乜嘢我龍力王一力承擔

一早摸清刁生底

terry好型呀

好型

刁生好正

型

一力承擔
成個習近平咁

型到出水

型撚到仆街

terry

大房越嚟越多人

terry好型

型到仆街

刁生把聲好好聽

起曬底 好撚型

terry離統一三房又近一步

過檔

型撚到

Terry好有型

Terry 咁型好唔慣

Terry好醒
唔搶功勞
留條線放大魚

最後boss

型撚到呢

Terry好似善良咗

Terry成最大嬴家

max

好型呀

Max

terry陣營又同大房好唔同

細龍生

信我就唔會有事

唔好講

Terry超型

龍少真係型到仆街

噓，唔好講

懶係野

max 會錯意

二房又輸

細龍生TERRY

扯咗

又串佢肥

好正呀 好好笑

今次Terry 以德服人

已經肥㗎啦 仲食到咁脹

打左隻海南G返來

又笑佢肥

Terry 已經係成套劇最強

咁就過檔

帝王心術

Terry 型撚到

龍少有外戚聯盟
拉埋阿莊
加ma姐 人事部helen

再控制反so聯盟

屈機到

Terry「唔好講」好chok。

型撚到 好好j

Max又係柒既
明知依家失勢，仲偷懶走咗去

安仔？

KC bye

Terry又贏

下次開會坐對面了

Terry呢招真係好撚醒
摸清哂底 救同事 做好人 做好老世唔搶功勞
個表面做到一流

Terry心計好勁

kc bye

咁都知

尾刀